有圖 屋企好撚多蟻

一到夏天啲蟻就走曬出嚟 唯有用膠紙黐撚死佢哋

用蟻粉幾日搞掂

咩牌子

雜貨店/街市都有

用煙霧彈啦